根本ipad pro 先係應該賣 2千幾果部

屌那星 出部垃圾 賣二千幾 個個好似執到寶咁
又合理化左 部pro 要4千幾蚊
部2018 屌你 2gb ram 厚框 垃圾mon 垃圾相機 垃圾喇叭 一蚊都唔值

最快咪又係ipad
咁都拎得出黎打j

屌你連二千幾都冇咪撚出黎獻醜

市場上二千幾可以買到咩alternative？

唔係你講合理就真係唔合理

蘋果做哂market research先出

咪係
An tab 嘅陣容鬥iPad pro

賣8千都唔過份

手機都話有 Android 旗艦機可以打個 55 波

啲 pad 真係無, ipad mini 真係正撚到仆街

iPad 先抵玩過iPhone,4,5千起碼用5年

iPad 1,2到而家都未壞

唔知佢告咗steam未

部iPad 2 換完電照用到
但封緊塵

去乞啦